點對付仆街鄰居

屌佢老未日撚日係出面走廊咳同食煙
平時又唔撚戴口罩
想開門吹下風都唔撚得
之前當面屌過幾次都仲係咁
各位仲有咩方法 求救

屎尿屁

和平是沒有用的